屯門醫院已證實接收到一宗武漢沙士個案

補充：該名為香港人，曾到武漢旅遊

港豬繼續爭取吃喝玩樂

屌佢去疫區旅遊就死撚左佢啦番黎害人

S

新年第二日就大事發生

屌
03年我得兩歲,都冇乜印象
不過我唔想經歷呀！

屌你老母政府繼續cut 醫療開支

醫療開支拎去幫黑警加人工

口罩 on!

真係好撚得人驚架
行出街度度都好似靈堂咁

又送大禮

Diu

懷疑個案
同確診個案相差好遠
搞清楚先

送佢入差館好過入醫院啦

Push

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

成個氣氛極奇怪條街 死氣沉沉

03年沙士我仲係小二
20年我係公立醫院急症內科做緊

可唔可以講多少少

GG

我有實去

未CONFIRM SARS
但高危

有再pin

Isolated，暫時驗咗negative

不過係時候封鎖邊境

出到去好似二戰完咁

成條街死氣沉沉 去到邊都係口罩同漂白水味

其實武漢咁撚大 去過武漢唔一定會中.. 確診左先講啦

其實成日陰謀論諗係咪特登放風有sars，等人唔好抗爭

咳血，高燒
自己諗下咩事先會咁

屌你，好野唔見你比，成日掉埋啲問題黎香港。

日日都係怕自己中，之後日日新聞公佈d數字 ，個人灰到爆

忽

九龍新界無得避

入TMH嗰陣係Fever，因為自稱去過武漢，所以isolated
初步驗SARS係negative，不過可能係其他病毒，所以仍然isolate

知道消息最多3日。去旅行起碼係1-2星期前安排。
你要屌都屌中共先，有咩消息唔係即刻公布。蓋住蓋住當無野，幾十人中晒招先係微博有人講。

重有一個個醫生為救人犠牲......

邊係死氣沉沉，只係少左人

似外國

手足們戴口罩，注意衞生

中共報得出27單，起碼乘返10倍
另外大陸班生番無衛生意識架
幾多撚樣以前一般感冒唔求醫？
自己諗

而家損埋袋底你話會唔會

屌

777: 不了。唔人道，傷害同胞錦情

咁就無人會出街。經濟更加gg

屌佢老味，去支那旅行仲要野埋sars害人
直接人道毀滅條柒頭啦

支那送大禮啦！！！！

時間黎得岩岩好
睇黎經濟可以一下插到落谷底

好撚得人驚 嗰陣我小學
唔記得做咩要同阿媽出街
成個區得我同阿媽兩條友帶口罩行
成個死城咁

仲去支那旅行你覺得咩人

有冇事主親朋戚友知佢有蒙過面 非法集結 要報警了

錯，係佢當死左唔計

仲用CMHK

香港人？
都唔知係咪新移民
係支那奶嘢就死返嚟送大禮

依個時間仲有心情去大陸玩個d人真係死撚咗佢算
屌我黑心都係咁話

屌，又送大禮

剎那風波翻過 一轉眼從前便已難復再 狂潮又去又來未能避開

會，但都要小心身體

辛苦醫護

我有朋友，612之後轉black profile pic
之後依家係上海迪士尼玩

簽左約唔比到

咁提佢唔好返嚟

住我個座

港豬最應該死

【消息：武漢女病人禽流感、沙士測試結果呈陰性】

醫管局消息人士表示，一名曾經去過武漢的女病人日前到屯門醫院求診，目前在隔離病房留醫，情況穩定，禽流感和沙士測試結果都呈陰性。對於有關個案的情況，衞生署仍未回覆。

柒撚夠未呀 最憎你呢d陰謀撚

你肯定無其他人?

係呀係呀沙士再臨 準備好50萬full pay買樓未呀

中共都話係大陸無沙士

小學老師
日日都講拍拖，旅行，ot到幾點，去快閃旅行要攞埋去改簿

預防勝於治療，個個都驚《不明原因肺炎》
係咪沙士唔重要，仲勁係重演03年沙士死人事件

自動送中仲要帶埋大禮返嚟，正仆街